「四月新番」重啟咲良田 02

製作人員
原作：河野裕
監督：川面真也
系列構成：高山克彥
角色設計：下谷智之
道具設計：高瀨さやか
美術設定：谷內優穗
美術監督：海野有希
色彩設計：水野愛子
3D導演：池沼勇人
攝影監督：石黑晴嗣
剪輯：長谷川舞
音響監督：龜山俊樹
音樂：Rayons
動畫製作：david production
製作：動畫「重啟咲良田」製作委員會
CAST
淺井惠：石川界人，
春埼美空 ：花澤香菜
相麻菫：悠木碧

其實未睇，開左先

睇標題第三集先係第一本小說

菫應該唔係咁簡單，佢好似咩都知
Btw到底喺第

未打完

Btw到底點解要喺第一集尾加插佢跳橋個幕，明明時間都唔啱

我估係俾左個「果」你睇，依家做返個「因」

堇有冇超能力都未講就死左，同埋標題係memory in children 2/3 ，即係後面仲有集解

我估堇嘅能力可能係可以知道對方嘅能力

lm等高手解讀

整埋下先
一週目
8月31日 ：相麻堇行山前去搵淺井惠
9月1日：淺井惠同春埼美空kiss ，證明春埼美空的感情不是喜歡，相麻堇存活，淺井惠為消除kiss既事情指示春埼美空重啟
二週目
8月31日：相麻堇冇去搵淺井惠
9月1日：早上電視宣布相麻堇死亡
兩年後

8月14日幫助完個兩母女之後就直接去31號, 到底中間個段日子發生咩事

男主啲說教正義論有啲反胃
感覺如果睇小說會易明好多

應該冇事發生 男主日日係屋企睇書

董係意外定自殺

自殺掛？第一集尾自己跳落去

咁點解第1次佢地有去到巴士站，但係第2次自殺

關堇個能力事掛

咁可愛既女仔

唔知UP緊乜但好似幾有趣

堇應該知道用左 reset
所以第二次冇去搵惠

呢套係瘋狂說教加唔知up緊咩
希望係伏筆黎
堇無端端死左

其實佢地可以唔洗講咁多個啲野 成套野搞到好造作 最少平日同人講野唔會咁樣

出乎意料好睇
但作畫其實唔係好掂